---
title: Update naskah rubrik Sastra
date: 2012-03-09
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Sastra, "Sajak-Sajak Okky Tirto" (Kontributor - Okky Tirto)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** : 

**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/2012/03/sajak-sajak-okky-tirto/)
